有無女仔會選擇結婚之後同老公支出一人一半

我係肯的，不過想知你地係點

會，但主要都睇雙方收入

不如絲打嫁比me